[預言]過幾年6吋SE 3一推出，就好似當年推出iPhone 6 Plus / 6s Plus咁，一嘢搶晒個中階機市場

仲記得以前好多人都唔考慮iPhone，嫌個mon細
Samsung靠大mon s系列/note系列喺香港擁有較高市佔率
Apple就放棄晒大mon市場送晒俾samsung

點知iPhone 6 Plus / 6s Plus一推出，喺香港嘅市佔率即刻反超samsung

iPhone營收亦都大幅急升

如果Steve Jobs仲在生，No one is ever going to buy a big phone
可能依家大mon市場仲係送晒俾An機

過幾年用Xr/11外型嘅6吋SE 3一推出，可以肯定好似6 Plus / 6s Plus推出咁
搶晒An機啲中階市場，會有一大班中階機用家轉會ios
或者到時可以見到an旗艦機賣緊SE3價錢搶客

結論：
真係好期待SE3
相信對iOS/An用家都係雙贏

只要係行ios 就無可能

個個笑話你聽 iphone se粒電長氣
iphobe 6 6s 7 8部部都日日比人吊粒電用得快 去到se粒電一樣大可以長氣

係係係我打手
se 1800mah夠用啦
唔用部機待機時間吊打全世界
手機之嘛 洗燃日成開mon望著咩

第一 我用緊果部an機待機好正常 仲好過副機iPhone8
第二 唔係 但一日要拎上手用4-5粒鐘打一兩個鐘機好正常 iphone se做到你先講野啦

懷疑你用緊咩垃圾an機即 我就真係無咩預過你講嘅問題囉 可能我唔識用啦
係係係我打手 一部an機都無提過嘅an機打手 你慢慢歎你部iPhone se啦 一日幾充係幾好玩嘅

SE2唔打機夠用，但唔會長氣過s20啦
廢柴exynos夾大電都夠貼到Xr嘅
你要吹奏起碼等埋SE2 plus俾夠2700mah有排吹啦

機械臂測夠公平啦
不過exynos真係垃圾嚟

SE同11輸在IPS太食電

se主要係電細 真係要用部機 無論power management幾好都係要有大電量先可以撐得起續航 a13本身又唔係走efficiency路線 可以draw5-6w電 workload一大電係堅燒得快

A13效能咁好，其實應該降頻叫A13 lite 用係se 上面，咁就電又好，又夠順